美軍點解可以係世界各地都有基地

中國同北韓幾時會有美軍基地

收保護費啫

"依個世界係咁嫁啦，邊個拳頭大咪邊個話事"